今日做咩咁多狗

落街見到4 5架狗車 狗小巴 狗七人車
有藍帽子 有便衣 有散仔
係呢排定淨係今日先有

又黎散播恐懼 白色恐怖托柒咩黑警

屯門巿中心9架狗車，前後左右包圍，大批藍帽，又見有防暴。

戇撚鳩 又係想用恐懼控制市民

唔撚見721 有咁多狗？？

荃灣廣場對出都係

應該係仆街凳比國安冧左

睇黎九龍新界都有
又出嚟呃OT

哈

一張圖答你點解咁多狗
啲狗比起連登仔更清楚今日有咩搞